Waarom, oor hier.
Er was een gratis neger er uit Ohio--a mulatter, meest net zo wit als een blanke man.
Hij had het witste overhemd op je ooit zien, en de stralende hat; en er een man in die stad dat je als schone kleding als wat hij had; en hij had een gouden horloge en ketting en een zilveren kop riet--De awfulest oude grijskopalbatrossen nabob in de staat.
En wat denk je?
Ze zei dat hij een p'fessor in een college en kon praten allerlei talen en knowed alles.
